習慣一個人不是毒，是太聰明

人一到群體中

智商就嚴重降低

為了獲得認同

個體願意拋棄是非

用智商去換取那份讓人備感安全的歸屬感。

唔好自high啦，毒就毒啦

利申：毒撚同意

唔關我事，卡內基講的

佢好叻仔咩

我信相卡內基都係一個毒撚

樓主一刻係毒，永世都係毒

Loser

嘩屌依番說話真係講中我心聲，同人一齊太耐，真係會變成依賴，所以我依家都係選擇同熟左既人保持少少距離

直頭絕左交

我都將會，但我仲需要佢地做group project